做人真係好矛盾，又想自己一個，又想有人明白自己

明明都單身左咁多年
就係見到身邊d朋友換個幾個女朋友
d女仔又換過男朋友
而自己又毫無進展咁

出pool其實好易
但我唔係要呢啲

呢度大把巴明白你

agger

有女仔對我有興趣 但唔係為出pool而出pool 所以冇理到
偏偏自己有興趣嘅女仔 完全唔show我